威爾斯親王查理斯已經好返

係咪痴撚線?

用錯左中國驗劑？？

成隊team照顧佢一個
想唔快啲好返都難

真正有皇氣

原來有皇氣照係真

抗體練成

汁?

1%死亡率

事頭婆:屌

正確答案
但下面會有一大堆傻鳩話隻病廢 吹大左 XYZ
口講到唔驚咁
但出街就帶撚晒口罩咁

言行嚴重不一
抵班傻鳩一世做低下階層

就算沙士都係康復人數多過死亡人數

意粉10%
睇醫療技術

喺沙田醫

威爾斯醫生去咗幫拖

證明有藥醫
不過比唔比你用就....

有皇氣啊

呢隻病毒平均係人體生存既時間係21日
幾日最多冇症狀

#8

佢好似唔係好返，只係冇病徵

因為威爾斯親王醫‘’完‘’ XD

He finally gets the corona

lung - does it have scar??

哈哈

原本仲諗住直接傳俾威廉
而家molamola

佢係皇儲，食好住好身體好，抵抗力強，快好都好正常
你睇電視，都見到查理斯本身面色好好，好精神紅潤，你估好似香港D廢老咁面黃黃風一吹就散咩

人地好返唔係因為肺炎吹大咗係因為人地有最top醫生同最好資源用
王儲同普通人嘅醫療資源點會一撚樣

塊面紅到以為練左葵花寶典咁

貴族當然有最好既醫療

Lizard got 2x health regen

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

你地識d乜
人地天生免疫Corona

呢個病發現得早好緊要

佢攻你免疫未攻到咁多

以佢咁既身份有D唔舒服就即時有人去驗好快就開始用藥

唔係果D有左病症幾日，再去醫院排隊，等驗等結果既賤民
亦唔係武漢果D去完比人趕番屋企抖驗都冇驗等死，確診死亡數字都冇份既低等生物

重快過車路士個足球員 有冇咁快呀

意大利一成

不過真係好撚柒得意
有啲人行得走得
有啲人就一瞓不起死埋

你當自己係親王咩
你中咗隨時醫院都無得你去！

已經變咗機械人同英女皇同一間廠

所以你話咩大洗牌 真係好撚好笑
眾生平等 窮人含撚

唔好返點登基
等左咁多年

佢好唔返 咁威爾斯親王醫院點算

波台狗

大佬人地成條Team睇住架
撻皇儲個朵要有瑞德韋林有幾難

呢到都好多人信呢隻毒會大洗牌, 自己可以上到位
明明有錢有資源果班, 有咩事上黎亦都會係最大生還機率果班

你就吹大咗 只係呢隻嘢真係好depend on個人體質 感覺好唔穩定 當然醫療系統都係問題之一

如果病毒係殺人好勁嘅
你有最勁嘅醫生又點
何況唔見得而家醫學界對呢隻病毒嘅認知
有最強嘅藥及formula去醫
有嘅就唔使鹹濕菜一日出嚟維穩

分分鐘死撚咗都唔知係中肺炎
Source 有線中國組

其實個病有人話好危險有人話好小事
到底信邊個？？

1%係醫學黎講算高啦
如果你要做手術，1%死亡率你都驚啦下嘛

大洗牌論係要黎呃班冇腦
真係洗牌果陣只會係班危機中已經做好晒準備既中產爬上去
而唔係日日都話等洗牌自己就有機會上位乜都唔準備既人

吓
好唔好翻應該係個人自己身體因素
同幾多個人照顧無關wo

變威爾斯親王紀念醫院

冇記錯所有英國男性皇儲都係叫威爾斯親王

若練神功

幽默感呢家嘢無得勉強

onl9

王族 抗毒+100

體質問題
有人肺花
有人咳兩咳冇事

pin

至少好過要喺屋企等床位

WHO 應該問巨保健醫生，用麼野方法，甘快就康復？ 既係轉陰性？

中槍都唔係必死
槍真係吹大左喇

靚藥、最勁醫生團隊、最勁儀器劉備重要人士

但邊有咁多
結果意大利、西班牙 一樣

話隻毒廢果d
已經死過好多個
無味覺無嗅覺都有
到宜家都可以睇低武肺

唔同西班牙個個30幾歲女人身體太差？

跟手日日話攬炒on99 你死都未到有錢人死早輪有台商講早輪支那有富豪帶曬所有錢家傭帶埋一堆足夠食幾年糧食物資去匿埋私人山莊 入面有得自己種菜養雞話等幾年散曬先出嚟呢到班傻鳩日日係到ff會死曬班垃圾佢地就無事 然後佢地上位班有錢人渣一早匿埋曬 仲on99話人命攬炒 支持大爆 分分鐘死既係你自己同埋班銀髮族 仲係到on99

唔係威廉先屌咩

2/10

咁係咪姐係代表其他肺炎死左既個案好多都係死於本身虛弱/長期病?

事實上係同sars冇得比喎
ching未出世？

錯
唔關有冇$事

係 當然要睇佢有冇受到應有治療

一罐Pringle入面其中一塊有毒會毒死你，你覺得你會唔會買黎食？

咁咪即係吹大咗囉
大把病毒身體強壯一樣死

香港第一滴血好似本身有糖尿病，其他釘咗嗰幾個都係年紀比較大，如果本身身體唔太好，又有肺炎，難D好返甚至會死真係唔出奇

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

係 開番英超了

= =XD

壓力測試嚟
今次過後睇下邊個仲敢cut醫療開支

邊有咁易死

醫好嘅定義係，香港嘅身體再驗唔到病毒
定好似傷風感冒咁冇燒冇鼻水行得走得嗰種？

3/100

戴安娜火爆到要係墳墓跳返出黎

好多輕症無確診姐 咁驗得既都係重症 再加上醫療系統崩潰 咪拉高死亡率

你明唔明你嘅生命係取決於擲公字個種feel
普通病毒都有一個大致可能性
武肺就等於一條癲狗 無人知佢幾時會咬死人
佢呢種病毒嘅多變性先係最恐怖

你覺得吹大咗大可以捐啲物資俾有需要嘅人
反正你唔需要

生活習慣, 有無運動, 有無食煙, 有無長期病, 男定女.

"中國死於武肺的病人中，逾半都是男性，其他亞洲及歐洲國家也出現類似數字，意大利確診病例中有58%是男性，男性的死亡率亦較女性高。美國未有公佈有關數據，而在英國方面，一份報告指首200名送入深切治療部的確診病人中，三分二都是男性。"

為何男性會較女性高危？全球數據指，男性吸煙程度及吸煙時間都比女性較多及較長，歐洲疾病預防控制中心就促請科學家研究有關吸煙及武肺之間的關連。此外，荷爾蒙亦可能有影響，2007年《免疫學》期刊刊登了艾奧瓦大學一份報告，研究員進行一項實驗，將沙士病毒感染老鼠後，發現大部份雄鼠死亡，但當研究員移除雌鼠的卵巢後，雌鼠的死亡率急增，反映雌激素可能起到某種保護作用。

係咪用左窮既康復者既血清？

病毒肺炎唔同細菌。
所謂醫，都係supportive為主，再靠自己好返。即係睇彩數。
醫療系統崩潰另計。

巴打，我留意咗你好耐

收皮啦5毛狗

咁Boris Johnson 應該都嚟緊冇事 之後就繼續華為5G

勁

你睇全世界平均5%， 如果計closed case 死亡率係17-18%

以為講醫院

唔戴比人批鬥 仲要飯都冇得食

係 你中招試試

source? ?

康復不過終身帶病毒

連登多垃圾窮撚
日日望打世界大戰洗牌
人唔笑狗都吠
窮撚就算洗完都係窮撚

7日咁快? 有冇test 真d ?

仲有 肥波 (boris johnson) 咩情況?

哈

邊止一隊team 沙田成間醫院都係佢

真係好撚煩，你唔講下死咗嗰啲人？
睇唔到死咗嗰啲嘅？

其實而家戴口罩係社交需要定醫學需要多啲？

Lombardy醫療水平top架
問題係唔夠床位

生活水平, 醫療資源會有影響, 又或者純粹佢好彩病情較輕
同之前十幾歲個運動員好快好番一樣, 人地有成team人睇著, 點同

出街冇帶好耐

咁康復個d呢

幾十億一支你買得起？

其實真係想中下

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

太子同平民既分別

熱狗：老師話一早話係普通流感，係你哋誇張化中政府計比佢擴大權力

波台專出弱智仔

SARS夠同MERS冇得比啦
一定要勁到殺曬全人類先叫勁？
搵嘢嚟屌

Both

又鞭

屌，死唔去

佢有成間醫院係沙田 點會有事

笑撚左

嚴重性 = 傳播率（包含潛服期隱形傳播） x 死亡率

你靜係講死亡率有春用
要乘埋傳播率先有結論

袁國勇計數計到全球40-50億人感染
2%人死亡，即係8000萬-1億人死

點睇都係支那武漢肺炎屌打SARS啦
你係咪弱撚智㗎

成間醫院淨係醫佢一個

連登仔：個肺花晒架

我都想講
真係難聽D講句人哋咩身份你咩身份
你覺得你lam野嗰陣有咁多資源去醫好你？
有得入院同埋有醫生過嚟摸你兩下
都算好招待啦

即係佢天生受得起Corona

死亡率唔高唔低先恐怖
死得太快傳唔開去
死亡率低又唔夠威脅

又話個肺會花哂
歐美無提過咁

皇室人員點同普通平民

未坐正我點都唔會死住

Reptilian又唔會有事
女皇就更加唔會

一早有疫苗啦 係唔益你班窮撚姐

好撚好笑呀屌你老味xdxdxdxd

醫到未來英王
三生有幸啦

NBA班友，除左ad都好返哂
根本垃圾黎

Kd

Xd 屌

長期病患、心臟病史、
高血壓和肥胖都係高風險

激死佢老母，心諗你死咪可以明正言順傳比個孫！點都唔比你個衰仔做皇帝！

可能唔係

有皇氣照啲菌就唔會點錯相啦

意粉係醫療系統崩潰

傳聞話食兩樽寶濟丸，出身汗，瞓一覺，大個便就冇事！

弱撚智,到依家從來都冇藥醫
個D吹水藥證明唔到有料到

這是100％準確的信息，對於每個人都非常有效。

為什麼中國大陸過去幾天大大減少了感染人數？除了戴口罩勤洗手外，他們只是簡單地每天漱口3次鹽水。 完成後，喝水5分鐘。
因為該病毒只能在喉嚨中侵襲，然後再侵襲肺部，當受到鹽水侵襲時，該病毒會死亡或從胃中流下來並在胃中銷毀，這是預防冠狀病毒流行的唯一方法， 市場上沒有藥品，所以不要購買。童綜合醫院王叔昂醫師：
新冠肺炎在還沒有來到肺部之前，它會在喉嚨部位存活4天。在這個時候，人們會開始咳嗽及喉痛。如果他能儘量喝多溫開水及鹽巴或醋，就能消滅病菌。儘快把此訊息轉達一下，因爲你會救他人一命！

條友已經駁唔到

隨住啲人慢慢好返 個死亡率會跌

似啦

太好喇，我希望威爾斯親王繼承大統，始終佢係明確反共支持圖博獨立嘅。

睇Netflix Crown ，班醫生團隊醫撚死事頭婆阿爺

我完全唔明點解有人反威爾斯親王殿下，佢係明確反共撐圖博獨立嘅，佢繼承大統唔好咩？點解要撐威廉呢！？

全team 睇實乜都優先處理點會有事，
學袁國勇話齋，小市民連口罩都搶唔到，
死就你死先

大力，阿珍：&?@!&&?@,@&;&@?&

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

未recurrent啫

威爾斯親王醫院全體醫護應記一功

因為佢地主力醫後生因為易好返
老人家中左唔醫咪死得仲快

武漢病毒係中国籍架嘛

話死亡率低嘅人係冇撚腦，1%死亡率仲高撚過通波仔死敗機率，何況好多地方死亡率高過1%好多倍，支那嘅數據完全唔可信

留意返係會無限復發

冇得醫的

咁你想點?
到你奶左野果陣你係咪用天然療法唔用藥訓一教沖個熱水涼好番?

係沙田醫家嘛

一啲都唔驚

武漢流感, 使咩驚

叫得雞多有抗體。

老野命硬

你今晚有冇出去丫？有冇俾差佬罰$2000丫？

你又啱喎!!

死左個啲呢？
普通會死咁多醫護？

咪話你弱智羅
依家9成9康復既都係冇藥食靠自己好番
你肯做白老鼠試藥,醫生都冇權開

正想講。隻毒真係勁嘅話黑條克都收檔啦。
自己好返/醫得返已經證明佢吹大左。

真係疫症係一中三日即死無得醫呀。

首先基因已經好，成家都長命百二歲
再加埋由出世開始已經有銀針試毒食好住好

佢唔信西醫㗎喎

面黃黃應該係因為佢哋係黃種人

黃咩種丫，D廢老冇啖好食，面色灰黃，冇血氣，唔精神，一副就快入棺材咁嘅樣

查理斯醫院

成間醫院醫佢一人，你話呢？

一路keep隔個禮拜驗，起碼驗多3-4次
依隻病毒成日彈出彈入，可能只係冇症狀or 病毒暫時少到detect唔到
唔似SARS好返就真係好返

咁老都唔洗死

英國死亡率都唔低 2萬單 已經有2000幾人死
反觀美國20萬都係得3000~4000

果個唔係老豆咩